又一城的復修工作似乎接近完成，之前被打破的玻璃圍欄已被換戶白色的鐵欄

11 月因被示威者破壞而一直暫停營業的又一城商場，早前宣布將於 1 月 16 日重開。從讀者提供的照片可見，現時商場的復修工作似乎接近完成，之前被打破的玻璃圍欄已被換戶白色的鐵欄，乍看跟街邊路旁或舊式公屋的鐵欄有異曲同工之妙。

（圖片由讀者提供）

Source: 立場Facebook

好核突

變哂以前屋村商場咁

比你講左

多謝提供路障材料

咁都叫復修 第一張相連個Mall directory個mon都未整

扶手電梯要幾個月先有parts

室內公園？定動物園

高級商場

究竟係咪死過人

冇爛嗰啲唔換埋又要拎驗樓棒去深度驗樓

柒到

直情一樣

極危險

少少錢賠唔起

樓下好似重有玻璃wo

屋邨公園

cls cheap 到

好撚cheap

咁肉酸 無mood去了

成個場降曬格

即刻cheap哂

入去再打過

個格好cheap

領展商場都靚過佢
比我係大brand就退租

肉撚酸，唔會再去

成個格調cheap 撚晒 明明高檔路線 變左80年代屋村商場

不美

睇嚟應該係16號開

原文有寫日期 柒咗

鐵窗邊緣

玻國設計TASTE

商場定係動物園？

方便堵路？

動物園

好似

坡佬
越搞越cheap

北河街咩

柒到痴線

入去買名牌? 不了
打卡都唔敢
d fd 子以為我去左屋村商場

都正常既 要出標書再訂玻璃 邊有咁快做到咁大批出黎啊
依加做到咁都叫合理 一味催催催 緊係咁樣衰架啦

Looks so cheap
同隔離南山邨好襯

有咩分別？

其實商戶d租點計

兩個幾月都維修到咁？

好柒

多謝手足

呢個靚d

屌你咁就叫裝修完

仲要唔可以近原本個位，條路閉左一半

柒撚到
高級商場喎

改名做南山中心

好7 不了

好撚柒呀

呢個有美感過商場白色欄啦

攬炒

柒

好正，如果係落哋鐵欄仲正

真
起碼一致
又一城一層用玻璃 一層用欄核突到...
冇眼睇

又一倉，監倉個倉

樣衰到成陣屋邨味

80年代尾

low

咁樣岩唔岩例
個圍籬受到幾重？

好似安左係條路中間咁
條路咪勁窄

好樣衰
留俾大陸西去行啦

正常既 造玻璃都要時間啦 仲要咁大批

應該得番1/3條路

其實就算整欄都可以揀好啲款式

好似屋企裝嗰啲唔畀bb走出房嘅欄

我只能說 牛B呢次真的死了

嘩...好低檔

邊個會去無電梯

公屋商場

欄後面可能會裝返啲假花假草裝飾...掛?

啲白色欄杆起到咁入
入左去啲人點行
定係遲啲會拆左佢

好明顯係臨時嘢用住先等個場可以快啲開

唔好忘記班保安
一定搵野投訴佢地
一定搵野煩尻佢地
過一排等到佢地放鬆果陣，唔好打爛d野

俾你講咗添

條路窄到

搵狗去

曲線幫POPO拉人

其實有冇樓梯？
我由細去到大，都好似冇係果度行過長樓梯

大家都錯哂，好明顯係驚比人再裝修多次啦。
所以先唔整玻璃

會唔會有幼蝗申個頭入去出唔返黎？

邊個諗用鐵欄？
驚打爛，用竹同木咪得囉
駛撚搞到咁核突

屌 好似返咗大陸
行都唔想行

無哂格調俾我都唔去

諗出黎嗰個個腦裝屎㗎？
風格完全唔Match

d欄裝到咁入
似留左位喺出面裝返玻璃

擺明頂住當先，過一排又拆

唔會裝住啦，啲欄整入啲唔比人聚集圍觀同亂掉嘢

降grade變屋村商場

第一下都諗起公屋

睇個勢會轉有frame玻璃railing+lam片，而家裝住用一排先

你見新城市就咁用木板就算

抵撚死 垃圾新加坡 同中共一擔擔

窄到閪咁

beautiful！
一定吸引到好多國際企業承租！

家長千祈唔好帶小朋友去， 條罅隙噤大， 分分鐘個小朋友衝左出去， 跟住 ... 太危險

杜絕捉鬼 全民black bloc

放狗咬人搞到咁
真係天才

見佢個欄離個邊咁遠
我覺得好大機會會有幼蝗爬過去之後跌撚死

放心，全香港好快都會係咁，望多幾眼就慣

至於靚唔靚，有咩關係？邊個care？咁鍾意打爆玻璃，咪全世界一齊唔用玻璃囉

咪撚叫又一城啦，叫又一監獄啦

領展都靚過佢
減3成租應該

趕住新年前回血？

笑咗

屎屎

Apple store變左係屋村商場開

又一城廣場

租戶可唔可以攞賠償甲級價錢比d咁既野人

其實唔明又一城因為有便衣警員拉人所以被破壞。後來和你shop 時期, 個個商場都已經有便衣, 點解又冇人搞? 又一城衰邊單?

樣衰到呢，變到成個屋村商場咁

長發

笑撚左 你去飽佢 再唔係我係上面鎖光時鎖

哇屌
邊條撚樣諗

長發靚啲

查實如果佢一心去做支那人生意
成個場咁核突，都係唔會令支那人介意的

果時一日唔夠就俾周同學單野cover左

夾硬開返黎收租搵錢維修

三角鐵

Ok la

變監獄

可惜唔係，不嬲去開果個場都係住九龍塘果堆有錢人同埋係附近番學果一大堆國際學校學生

通道窄撚左咁多
合唔合消防例?

中囯人覺得靚就得

如果上層d玻璃又比人裝修咪新年都唔洗開

好撚柒

叫啲師傅唔洗裝咁靚住 草埋下次先一次過裝修啦

好似話應承左公開cctv 但之後冇左件事

好似以前舊屋邨果啲冇冷氣商場

又一城成功降級

好有feel

D欄杆令到係商場內部Set RB變得方便

電梯

趕農曆新年個檔生意呀

行人天橋咁，會唔會有小販擺檔賣假袋

咁似公屋個天井嘅

蘋果嗰層一早成為支那人落腳地
好多年前就好高檔嘅
而家越來越多支那人

Uniqlo 幾撚多支那人拎一大堆衫去試身室然後唔買

根本已經淪陷緊
只係暫時未有新城市咁嚴重

沙田新城市都係被人爆玻璃 但第二日就攪掂所以又一城封咁耐好可能除左爆玻璃有 仲其他原因

要經濟攬炒， 係咪應該每個商場都幫襯下

次次黑警燒鋪裝修都係最重手

去依啲咁既下欄商場真係有失身份
西九龍都用玻璃啦
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

呢個真心好睇過又一城

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

核突到咁點會有人去行

屌第一張圖果舊mon點撚樣睇同用

可以拍套疆屍2

動物園啲欄

牧場？

而家點用個smart指南

井型公屋

好懷念長發商場
細個成日係文具鋪打等
係門口出面玩四驅車 數碼暴龍

最慳水慳力方法, 貼個QR Code係到, 叫個客自己download個app睇

嘩屌，屋邨咁

cheap到爆
同d欄杆一樣

又一城寨

暫時封住咋話？ 如果唔係 果個touchscreen 嘅地圖點用到

第三世界國家d商場都及唔上

其實係咪死過人？

幾十年前既華富邨

Cheap哂

好似肉酸呀

核突到痴咗線....
任何設計已經白費

佢留左咁多位，應該整唔撚切

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

整攔杆好似屬於屋宇結構，審批到驗收兩三個月一定做唔起
所以先咁整住先？
如果唔係至少等多兩三個月？
等工程撚入黎指正

都好嘅 迎合返佢班客仔口味

裝飾品

係咪因為坐地唔穩

好醜

點解個鐵欄要裝咁入

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

條路縮窄左一半

又一城裝修我好靚啊

應該係暫時用住欄杆先 因為整個幾塊玻璃要入紙 等幾個月 點捨得唔見幾十億？
之後再慢慢換番玻璃

幾時再爆過

正

On9

以後唔駛咩裝潢啦 間間整個鐵籠 圍封鋼板咪得囉

改名叫Zoo walk

為中產提供屋村購物既體驗

成幢拆咗佢啦

成個場cheap晒

好核突呀dklm

好似係舊type 2 railing嚟

條路變咗咁窄

核突支那STYLE

正常會拆番做番玻璃
應該因為佢d玻璃做唔切咁大批
所以搵呢d現成野頂住個雞頭先

但點解要放到咁入

9 up mode 咁都要比位佢地做工程架嘛 做咁出點做工程

其實大家仲記唔記得當日發生乜事
係可能有人死咗喺又一城

唔係可能
一定死左人

但無乜人記得，唉！

白欄其實唔差 另外果D用鐵絲網就真係核突到仆街 好似坐監咁

柒撚到

好肉酸

無人記得架喇

其實係咪未整完

仲記得睇直播見到停車場牆上有幾個血掌印

cheap到

#234 回覆

留名等蝗孩手腳被卡

又一城有死人

否則唔駛封咁耐等啲人忘記咗呢個場

沒有最核突, 只有更核突, 期待又一城下次改版

cheap晒，好似監獄

南山邨商場

推

佢咁樣裝
係咪令到商場嘅行人路範圍細咗？

Apple Store

呢個靚好多

監獄主題商場

唉, 以前玻璃靚D, 手足一下一下爆個畫面好正

有屋邨feel

等等先, 乜又一城未開架？

開又點唔開又點
都唔會去買野架啦

變相走火通道窄咗
有機會唔符合建築物消防安全條例

又一城以前我唔夠膽行, 商場高檔, 人上等, 太靚, 依家相反

咁樣叫似乎接近完成

嘆冷氣麻, HEA一,兩個鐘

監倉

變左幼稚園

入冊咁款，幾撚有格調

走火通道咪有樓梯囉

試過比警察續層趕客走+懷疑死人唔公開cctv

又話電梯入左咸水要好耐先開得番

狗也不屌

仲好記得便衣入左之後啲保安消失曬dklm

跳樓咪又容易啲

咁似井字型公屋啲欄杆

我屌

各位係咪應該係時候投訴

好明顯唔想示威者望到下面班狗瞄準掟嘢落去。完全配合班狗嚟裝飾

好撚核突

勁採光

唔講以為去左西九 降左起碼3個grade

個場咁多大陸人去
驚唔驚有中国肺炎

有冇水舞間

成個場柒到飛起

坡佬咁想香港死
梗係有咁cheap整咁cheap

原來係咁
咁而家咪好囉，d欄杆設計襯唒班支那人品味

西九都仲有玻璃，佢連玻璃都冇埋

咁又一城好行少少 採光好少少既

點先check到？定投訴咗先等佢地check？

又係喎，從來冇行過入走火通道，你唔提我都唔記得有

衰過公屋商場

仲有個好大既山景水池

以前等老母買餸 就係到撚龜

侏羅紀公園

Cctv呢？

夜晚記者去影現場，保安帶記者遊花園

光復返去80年代

有無claim返黑警維修費

如果個欄爛左，用支13號呤梗加支13號甩甩卜就可以安裝維修，真係好聰明既設計

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，
澳洲山林大火，
印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！
歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

免租

衰撚過屋村商場